批評蕭生有咩問題

蕭若元係聖人？講嘅嘢一定係啱？如果唔係佢係各位網友你隻狗係度吠乜。
縮返你老母個閪度吹奏陳雲啦

最憎呢條廢佬
水咗去台灣仲係度狂燈

冇問題架啵 同樣道理佢講夕陽行業都係冇問題

岩呀
一方面話人老屎忽
一方面話人唔幫你

又唔諗下果個“老屎忽”直認左成個電影業都係屎忽撞棍做出黎，自己都係好彩
冇係你面前認屎認屁話自己點叻點叻
人地幫到你就自己仲做緊啦
佢就係知冇得搞先搞youtube